有無人呢幾日已經無開冷氣?

係時候要拎返D羽絨出黎